"Ik weet het," zei ze; "Ik heb onthouden.
Ik hoorde iets neerzetten in de salon als ik doorkwam.
Ik vond het een juweel of zoiets en niet-- als ik had geweten dat het mijn hart-- ik moet gaan; ik weet precies waar het viel."
"Laat Barker ga," zei Dame Wyndover.
"No-no", aldus Esmeralda, driftig gebaart.
